Puzzle & Dragon以家好等錢洗咩

7週年之後 又出幽遊、mh復刻
以家仲要出DMC,通靈王合作
荷包都屌唔撚住 越來越痴線